雜種既真正目標好可能係侵侵

宏觀咁睇，我有種感覺係雜種想對付既目標係侵侵
雜種一直以來都想實現稱霸全世界既中國夢
而侵侵好有可能就係佢既最大阻礙
雜種其實而家係想阻止侵侵連任

美國有政黨輪替，每個黨都要為長遠利益打算，凡事都唔會太盡
支共睇通左美國民主黨得把口，贏左都不構成威脅
但想像一下，一個第二任期，唔再有連任包袱既侵侵，為左對付支共可以去到幾盡？（共和黨長遠利益佢根本WFC，因為本來就唔friend）
只要解決左侵侵，支共稱霸世界既夢就指日可待

美國總統大選就到，侵侵如果犯錯就可能選唔到
支共先用武漢肺炎病毒襲擊全世界，重挫美國經濟
跟住唔遵守貿易協議，逼美國加重制裁，加重制裁最後都實會影響返美國經濟
而家打埋香港牌出來，逼侵侵回應，取消香港獨立關稅地位，或者再增加制裁措施，總之就係要逼侵侵繼續出招，招式越多，越易露出破綻，令民主黨有位入

相信越接近美國大選，支共會越多動作，隨時會係台灣外島進行小規模軍事衝突逼美國出手，侵侵無論介唔介入都一定會影響選情

蔡英文既連任證明和平統一台灣已經不可能，遲早會武力攻台，武力攻台既最重要條件就係美國唔會幫拖，美國民主黨同侵侵邊個比較大可能武力介入唔洗問都知

武統台灣係支共稱霸世界既重要一步，哩一役如果冇其他國家敢出手阻止既話，就證明已經冇勢力可以阻止支共對全世界予取予攜

支共根本唔care 香港人同支那人既利益，食草食屎佢都冇所謂，雜種用緊全國同香港既經濟攬炒來賭佢既稱霸全世界既中國夢

支持習大大！

如果777係攬炒之母
咁雜種就係攬炒之王

瑜亮情結

習大大可不可以刻日出兵攻台？侵侵雖遠必誅！

佢出兵分分鐘侵做埋wartime president

其實我一早覺得咁急要將香港變一國一制係因為支那已經徹底放棄用一國兩制和平統一台灣，已經開始諗住武力侵略台灣

快。

戰時總統好似一定可以連任

當初小粉紅屌爆人地吳言祖投畀Hilary
依家又想要China Joe
諗定未架

雜種就好似啲支那濕尻傳統武術咁，連自己都呃埋以為自己好撚好抽，唔畀mma執一獲唔會識死

係咪架？我未搵到資料

分化孤立打擊一小撮(HK)
團結大陸喱食草抗美

毛魔當年都俾自己班狗撚到信畝產萬斤
雜種俾自己班狗撚到幾自大唔難想像呀

殘體勿屌 但似乎係可行

雜小想後入侵侵

殘體字，快飛左一轉，好似唔係正常制度既一部分

雜種好清楚自己對比侵侵既優勢之一，就係可以修憲無限連任，只要阻到侵侵今屆選舉，佢就可以最少多4年去拉近國力差距

依家個風向係只要侵侵唔幫香港 民主黨就會針住呢點瘋狂攻擊

台灣保住關島不被暴露
共和民主兩黨都會保住
呢個陰謀論唔成立

你話美軍唔會幫拖台灣國軍 呢點我有啲保留 我唔知你點定義 我就定義間接幫拖都算係幫拖既一種 因為國軍F16V同美軍F35套作戰系統係連接左 仲有美軍有軍官係親自參與教國軍某啲軍官之類...有好多好多好密切既合作 台美軍事合作程度已經係有史以來咁密切
另外，今年美軍依家係台海既巡航次數既頻密程度係自十幾年前台海危機至今 次數最頻密 代表既信息已好明顯...就係如果依家特朗普政府時期台海有戰爭 美軍係必定介入 至於點介入就睇總統話事 當然國軍依家絕對有能力去守護台海 所以先令中共依家唔敢係台海輕舉妄動

大陸無人會比真意見習大
因為唔可以得罪
比有用既意見分分鐘重要比人捉去勞改
美國咩人都可以比意見
只要係有point 有用
分分鐘重可以升官發財

兩個既分化差異影響左兩國既發展
明未

共和黨唔知啦，民主黨咁左膠，到時可能強烈譴責下就算

我冇話過佢會唔幫
我係話大選前侵侵要幫得好小心，
出手抗中可能真係會成為戰時總統，成功連任
一旦失手可能變成喬治布殊咁，所以幫既情況好重要

大選後中共攻台
我覺得如果侵侵贏，佢實幫到盡
如果民主黨贏我就冇乜信心喇

my best friend trump

我都想侵侵連任 係得佢有能力先應對到呢啲危機

侵侵當選果時小粉紅好鍾意侵㗎，大陸仲組成侵侵粉絲團 曾經

小粉紅中伏十常八九

佢係黨內都唔係大晒，只可能一條路走到黑，否則比人拉返落黎

呢種極權自我修正能力好低，因為各佔山頭，只可以講大陸現在既環境係大勢所趨，就好似當年日本二戰咁，根本唔係任何人想停就停，成個形勢就係向緊個方向，只有比美國打醒先係結局。

世界再唔阻止支共擴張，他日就會變成另一個納粹侵略世界，唔該各國領袖唔好再重蹈覆轍

其實佢已經自稱wartime president

以前毛魔好識打仗
近代支共無咩打過真戰爭
最近一次好似係印度邊境? 好似都10年前

習帝=馬謖

暫時睇美國俾人禁住黎打，但一反擊過下威力難以想像，希望啦🙂

合理

非常明顯

香港仲有大批大吹奏移民去台灣。。。

就咁睇，trump應該會團結美國人去仇共幫自己連任，因為經濟上真係點都受挫。而中共推到咁極端佢自己友都會反啦，我反而覺得香港人係要將個message帶入大陸，等佢地知道中共既將來會係點。因為美國點都會支持香港，如果香港人一直係爭取民主為大前題下，但同時，美國既支持亦只能夠係一種間接既支持，口頭上已經係極限。反而大陸班7頭如果覺醒左，個影響力會更大。

內患未解決就打台灣

調轉左下話

今日美國先出完招

金正恩係咪中国「醫療」隊整死？

去得台灣自然有責任幫手守護 移民有乜撚野問題？
去左台灣被大陸攻打 唔通又諗住走人？

樓主睇得支共咁高逼侵出招
有冇諗過佢係驚侵出招
侵每出一招每強硬訓話一次真拉咁少少民望

似乎掉轉晒黎睇喎

支那會唔會吞併金門搞下亂先

2022年郁手，乘機「連任」！

比我係侵就一野扑落去
Wartime president係自動連任

創作力量同幻想會嚇你一跳

維尼四面楚歌，內憂外患，加速滅亡

侵侵想比選民知，投佢嘅話就等於對抗中國 對抗極權

人地咪講咗點解點都保台灣台灣係戰略據點 邊個黨放棄等於美國放棄東亞影響力 邊個黨就亡硬點解今時今日仲有人討論美國幫唔幫台灣選左膠有機會唔太真實行動幫香港 但台灣唔會台灣定位同香港完全唔同唔好成日將香港狀況影射到台灣

好難講，民主黨可以完全放棄都唔出奇，10個美國左膠11個連世界地圖都未必識睇

美國可能行十步退五步

但支那呢種風氣，根本只有行錯路/行回頭路

就係解決唔到內患先打台灣

親佢打台香港人機會

你唔信有分析你都睇下民主黨黨內民調啦，超過一半黨員同意美國係亞洲既政策應該更強硬應對支那架

The Democratic public is also shifting on China. In part, this comes from their growing embrace of U.S. allies. Two-thirds of Democrats (66 percent) say that the United States should put a higher priority on building up our strong relations with traditional allies like South Korea and Japan, even if this might diminish our relations with China. It’s a sharp change from 2012, when only half of Democrats said the same (49 percent). Democrats are also coming to see China and the U.S. as rivals, rather than partners. From 2006 to 2018, Democrats were divided on the question, but by February 2019, two-thirds of Democrats (63 percent) saw the two nations as rivals

咁係咪應該支持雜種出兵擴張勢力？

咁如果做得出咁班左膠 美國班右派就會群起攻之 仲有美國失勢係亞洲 民主黨就會變台灣國民黨咁幾乎亡黨但個人覺得唔會 宜家民主共和仲要鬥黃民意基本上都係仇中 民主黨試下放棄台灣丫那

yes 而家美國大選反而係邊個候選人唔對支那強硬，邊個候選人就會流失黨內／黨外支持率，反中基本上係民主共和兩黨一致共識，毫無疑問

就算唔強硬應對都無可能會放棄勢力範圍同第一島鏈 成個policy關乎美國national security 連登仔成日主觀投射個人情感落台海狀況到無錯台灣同香港都受中共既威脅 但真心兩者都唔同一狀況

佢意思應該係台灣有戰爭風險

如果有軍事衝突即係幫侵助選

岩岩兩會工作報告已刪去和平統一，和平兩字，自2013首次

武力攻台既最重要條件就係美國唔會幫拖，美國民主黨同侵侵邊個比較大可能武力介入唔洗問都知

呢個conclusion 點嚟架？

都唔知哪裡來的自信連當年蘇聯10分1實力都唔知夠唔夠就想打台灣挑戰美國第一島鏈勢力範圍

新AIT=美國(台灣)基地

想拉侵落台乜唔係大家都知？

支持你老母個閪輪住俾人屌！

戰爭係解決內部衝突嘅一個方法嚟
只要豎立咗共同嘅敵人
內部衝突嘅雙方就會達成一致目標
呢個係從古到今都啱用嘅方法

支共邊有實力稱霸世界佢連自己13億人都未撚管掂

支那打仗幾乎係即死架喎 支那軍力點有可能贏到美軍? 習種真係傻到自殺?

D奶共國真係好on9
俾人知你唔會反枱
中共做幾多野都折衝
7到咁都有

唔駛諗到習總真係咁醒先得ga
佢連中文字都唔識多個

唔太認同佢依家做的野(國安法)係要搞侵侵，依家基本上美國搞中共就緊架啦，排除晒所有其他因素佢都重要轉移 武肺呢單野的視線去番中共到。
而依家國安法 + 人權民主法案 反而比左借口美國去做更多野打鳩中共，咁侵轉移視線就會更加成功 從而 拎到更加多的民望。

中共盤棋真係未知想點，想轉移國內視線去國外? 搞掂香港之後，下一步台灣?

共產黨班人成日發皇帝夢
成班野人 on99

Hong Kong Independence, the Only Way Out!

硬碰唔得
所以成日諗埋啲旁門左道屎橋

如果中共真係攻台 美國佬又會幫台灣既話就正 成個北約等緊習大大

一來預備鎖國 來應對將來百國聯軍追討索償，就好似隻龜咁 遇到危險就將手腳頭全部縮入龜殼入面，佢唔會比中國大陸土地有開口同外國裡應外合夾攻中國，所以佢要趁外國仲應對疫情 唔得閑搞中國時 預先關上所有對外窗口戶口。二來習帝外交受困 形象一落丈，台灣又公然挑釁不接受一國兩制，習帝要順服香港來轉移視線 挽回威望，又可以比小粉紅瘋狂打J發洩機會 舒解民情

我同意民主黨會更強硬，因為民意如此，佢都冇得揀
個問題係強硬程度去到邊
其實我對共和民主兩黨有幾落力幫拖（真係打既時候）都抱懷疑態度，你睇美國可以同俄佬冷戰十幾廿年都冇開大拖就知
超級大國間既戰爭唔同打伊拉克，韓戰，越戰等既小國
全面開拖變核戰就闔球剷

所以我唔肯定侵侵以外既傳統政黨候選人有幾願意真係打（包括共和黨）
我覺得普通政客執政都會選擇全面經濟封鎖來拖死支共就算，一拖可能就幾十年，仲要支共可能真係拖唔死既（國民死活對支共根本唔重要）（北韓拖咁耐都死唔去）

BTW 仲有個可能性係會似俄佬吞併克里米亞，到時台灣就大檸樂

俾支那食左台灣，科技差距同美國會縮窄

唔知幾多年

台灣買左咁多美軍野，又有一大批中才，
仲有台積電同nv

只要一但成功食左台灣，支共就會學國民黨係日本手上搶台灣咁，將好多原本係日本商人既資產霸佔

你諗下台積電同nv俾支共霸左做黨產會幾大獲

d大陸人真係好on9 個心成日想美國仆街 睇牆內新聞以為侵侵真係痴痴地所以好想侵侵當選玩死美國
但事實侵侵上任對中國最強硬 班大陸人真係蠢得好緊要

係香港比共產黨屌左一野
咁辛苦去到台灣又比佢屌多鑊
你估好爽?

蘇聯果陣真係歐洲戰神級
不過衰在經濟追唔上 賴左屎

玩病毒，仲要用中國人播種，一定贏架

FDR個陣係未立法+戰時無咩人想轉總統

不過真係開戰的話

ff too much 只係習近平係國家內鬥打到流晒口水，先用香港確立政治威信
中國每次內鬥都係會搞香港台灣

條件係美國人民好嬲好嬲
羅斯福咪打柒日本囉

其實一直都唔明
美國英國呢d國家得罪中共d咩
令到中共仇視左咁多年
正正常常既國家都未必諗要稱霸 統領全球
中美本身互相制衡河水不犯井水
中國成日都好似想擴展版圖咁
唯一說得上既仇都係八國聯軍姐
但果陣係清朝on9 明明宜家呢個朝代應該係反清朝而來
變到好似佢想幫清朝平反咁
小弟唔識咁多歷史
到底中共其實係咪都係由清滿人統治緊

連你都睇得穿支那想稱霸世界
咁點解會美國睇唔出 然後唔出手阻止先?
就係美國民主共和兩黨 要為整個美國國家長遠利益打算
先會係呢個時間出師有名 一野打沉佢

如果唔係 姐係民主共和兩黨 都想有國家同美國平起平坐?
想有個國家威脅 甚至超越美國?

你成篇文要成立嘅前設 係美國兩黨之爭嘅情況好嚴重
嚴重到 超越美國整個國家係世界獨大嘅利益 先會咁做
如果唔係的話 只會係習大大 南柯一夢
西人未必係好似支那人咁 先鬥內 再鬥外

大把左膠，民主黨同商家佬會反對
分分鐘彈劾佢下台

支那都唔係100%可以佔領到台灣
但台海開戰時
共匪都會以戰事為名將香港高壓管治
都唔會好過台灣好多

支共就係要挑起支那人嘅 愛國情懷 先可以KEEP住佢獨裁嘅道路
一定要 用西方國家亡我之心不死 去控制班支那人
洗佢地腦 一味要佢地諗西方國家秒秒都要害佢地
然後無時間諗支共係幾咁仆街 甚至同情支共
再控制新聞 出版嘅書 電影電視 之類
唔係支那嘅獨裁政櫂好易比支那人發現
然後對付支共

所以你會發現 你同支那人傾生活上不快 佢地無乜野
一講起政權點點點 就會話你係西方走狗 想分裂國家
好似精神失常咁

你話唔係wo 一個國家一定有d正常 清醒人
對唔住 三反五反文革屠完一波 六四又屠一波
日常無事又得閒拉下殺下人 好似劉曉波阿 維權律師等等

死剩嘅都係d無膽 無學識 無理想 無文化 自私嘅人
然後有錢清醒dd嘅走佬移民 一係就join埋支共做生意做大仆街
無錢嘅就做被圈養嘅豬 日日食玩訓 做傻鳩 做井底蛙做大媽
最後成個支那種族都係垃圾

我等睇中共內鬥

毛魔打仗叻係支共宣傳效果，早期佢親自帶兵輸多贏少，唔係俄爸爸嘅軍事指導同完美碟報佢死咗十世，掌權後都係要俄爸出武器自己出人命玩人海戰術，冇俄爸做靠山韓戰後期美軍一早反吸到落北京。

LM

你誤會喇
我既前設係兩個黨都係犬儒會想用和平方式解決
唯有侵侵夠顛會打第三次世界大戰

好似係，以前睇電視都有聽過，戰事災難發生，多數都可以連任，除非條目嘴做衰左姐

有生之年 想起中共史留名既野心

民主黨由16年輸鳩咗開始彈彈到而家都未彈到仲要送埋個House畀佢玩都唔掂，笑撚死

唔好ff啦大佬
唔講以為支共好撚強大
美國並非一人話事

樓主分析有道理

咁多年黎都一直有人會9up話中共會突襲出兵台灣

到左呢個時候就真係會有可能
造到你講既小規模軍事衝突

正路 有機會攻金門 但只限金馬
唔會惦台海 就睇美台有咩反應
而金馬就有機會係奪取到

正路 美台會做盡一切激烈反應
但不包括反攻金馬
美國會快速派軍隊保護台灣島

但睇雙方有無人會唔按常理出牌
例如中方癲到想過台海
美台癲到落金馬反擊

正路 金馬戰役之後
美國會快速派軍隊保護台灣島
中方就會打番佢最擅長既五毛公關
白事當紅事 講到佢地解放金馬
再講美國軍隊保護台灣消耗幾多軍費
挑起美國人反戰
招降台灣

lm

應對鎖國唔太可能
否則1949 到1970 都攻左香港
果20年都係俾西方冷戰緊
67暴動英國都預備左中國解放軍會進攻香港

真係好撚自私

畢竟2012年之前 仲有D派系間的制約
因此依家係爆發戰爭甚高的機會
話2020有台海危機唔似係9 up

再者 今日之中國已經不在乎國際聲譽
你有無見過小粉紅CARE人地點睇佢地? 一向都係自說自話
如果要提高維尼本人的威望
咁即時佢地只要成功攻取金門/東沙 對佢地民族主義者黎講係士氣大振
國內輿論上可以吹到好大
而美國又未必真係反應得切 測試美國決心
而又可以落台灣面 (因為失去領地)

軟實力一定勁過蘇聯好多

製造假想敵
以外部矛盾紓緩內部壓力

假定你依家去到佢辦公室 直接當面講依番話?
有理由相信依家下面d幕僚根本唔會同佢講實話
先導致佢相信11月區議會選舉相信建制大勝

依家似史太林格勒之後的hitler
好多軍事部署根本勁唔合理
不過個陣 任何將領有益的建議都唔想聽
一個人可以決定成個國家的國運

有咩分別？

問題係，唔重蹈覆轍啲人又唔願意打仗。往往係重蹈咗覆轍先會衍生戰爭，歷史又重演

覺得自己好幽默？

CCP is putting a bet that Trump will make wrong move!!

香洗算唔算戰略據點

幾時打台灣呀
成日都話台灣係囊中物
講到就想嘔

揀得台灣 預左一戰

中共有無可能真係會癲到打台灣？

二次大戰期間，英國人無時間去選首相。邱吉爾上任打到完

中國夢

中共軍隊有幾多年無扙打？

台灣共和國兵力如何

其實對美國黎講中國既問題係迫在眉睫
估計唔會因為換另一黨做總統就可以淡化到中國問題
冇可能大家開開心心玩返晚 中美之前既事大家當打和
侵侵唔打仗 你睇返其實布殊到OBAMA都係一直打緊
但唔係用全力
同埋最近美國又建立基地 目的係用軍事壓制有限度和平先
幾乎係除左中國俄羅斯之外都係美軍基地 中美都知戰爭好快會黎

不過China Joe 係真共碟，成個家族都同中共做生意

我認為大陸係唔會出兵攻台
全世界打銀彈戰
一出兵，佢仲有幾多工廠開工造口罩？
一停又要用幾多時間回氣？
人民幣變咗乜？
美債又係乜？

日本戰敗，係乜Yen?

佢啲Yuen 同Yen只係差一個字

所以係唔會打

摺被軍又好勁？

戰爭時期總統支持度會上升

但係之前中國有鷹派將領叫唔好輕舉妄動
你有信心打贏就可以解決內部衝突
但係你打輸，仲要輸得勁難睇反而今佢急速惡化
亦都係從古至今都係咁

鎮壓中國人比打仗易好多，而且無後果

預左一戰 首先就唔會離開香港先
離開得香港既人點會想一戰

共產黨近期最有料到係無將黨神格化。因為佢知黨有時會做錯事，所以會令神受質疑係唔乎合宗教原質。

所以佢地將「中華」神化。
1，虛無縹緲/概念嘅野係唔會出錯。
2，黨做錯D乜，都可以話為咗「中華」嘅利益。
3，可以為海外無信仰嘅「華人」提供信仰。

所以佢地係吹「偉大民族」復興，就如同納粹一樣。其實極端民族主義，同極端宗教做法根本一樣。

打中國無可能構成WW3
中國無咁嘅能力

個個夠錢去歐美咩

屌你老母啦 習大大唔識玩點會玩火水

問題佢玩戰狼又想武力侵略呢堆全部要硬實力 軟實力對武力提升無用

係 睇咗netflix History 101 China果集
話預計2025 支國gdp 就會超越美國

所以我估美國即使冇武肺 香港問題等原因
都想喺呢幾年挫到支國經濟力量

點睇都似兩個癲佬亂出牌多d喎！

基本上中國出手打 無論係咪淨打金馬 美台一定還拖開戰 唔會淨止保護 玩到侵略啵

會 雜大大係真心傻鳩嚟 就算今日領導人非佢係胡撚塗 到中共準備滅亡個刻 都會攻台以轉移視線所以台灣唔係要哀號 係要準備定外島同軍隊被打會有人傷亡 至於本島 支共一定海都過唔到

仲未計入面爆武肺 都唔知打唔打得

二次大戰戰時總統羅斯福做左三屆總統。

hehe 原來係一場跨國愛情故事
一齊為呢對戀人送上祝福啦

我估嗰陣中共發現香港識生金蛋掛

佢唔製造個敵人出嚟點樣團結國民

如果佢啲國民知道咗共產黨有幾仆街仲得了

睇到習總好似好聰明咁 佢係小學雞一個咋 嬲嬲豬咪搞香港囉 以為可以製造紅色恐怖去壓制香港人抗爭